
Выниму минимум мэн, выманю мам, выманю минимум мам,
Мэнам феноменам, фона бы нам стена бы фаном менам.
С Папалам имени видимо минимум даже самому синему в ум,
Не надо муму, сказали кому, не надо по минимуму...ФАЙК
Файк не на минимум, Папалам не на минимум, фэйка на минимум,
Нам не на минимум, крышу рвет не на минимум, бас не на минимум.
Вы меня видели, выдели вы меня вынудили да мы выдали вам
Бит не на минимум, бас не на минимум, нам не надо по минимумам.
Мимо не надо мадам, до дома не дам, прям с гондонами дам,
Тема заметана, вот и путана запутана вот она нам.
Шоу подавай, выдавай, выдавай бит,
Подавай вид, меня добивай пока не убит
Пытай, своди с ума, снимай, снимай до минимума.
Пена нема в бокале хули меня донимали, не нанимали, мне наминали
Мне наливали, мне не вина ли, я в номинале, гнали бы дали мы толи
Мутили бы доли, толь бы съебали туда
Где то не на минимум, сё не на минимум,
Да нам и не надо до минимума!
Говорят алко не минимум, говорят нарко не минимум
Говорят, что то не минимум, сё не минимум, чё не минимум
А я долблю не минимум, ещё я пью не минимум
Не вру, ору, дурю, курю, порву молву не минимум
Ваше не минимум, опять этот минимум, нет, только не минимум
Движусь на верх не минимум, шагам (табадам) не минимум
Движусь на верх не минимум, танцуй-танцуй не минимум
Каждый день не минимум, (сломано тоже катоже ) минимум-минимум
Ни вам ни нам не минимум, здесь Папалам не минимум
Я звук вам дам не минимум, сядь на диван не минимум
Прими-ка грамм не минимум, и ватный кранк не минимум
Дури кури не минимум, зачем он нам не минимум
Воткни не на минимум, прими не на минимум, мысли не минимум
Здесь бас не на минимум, пара план, Папалан, барабан не на минимум
Хабыдыбыдап...
Хэй быдыбыдап...
Говорят алко не минимум, говорят нарко не минимум
Говорят, что то не минимум, сё не минимум, чё не минимум
А я долблю не минимум, ещё я пью не минимум
Не вру, ору, дурю, курю, порву молву не минимум
